唔出街叫外賣，餐餐一個人都成舊水

好撚貴呀
星期六日同女友食又五六百蚊一餐，點解黃店貴咁多

你條女港女姐

所有野都有平同貴
睇你點揀姐
量力而為 無咁大個頭咪唔好笠咁大頂帽

同條女食龍門咪得

講低地區睇下有無街坊提供下啲list比你
有無試過food panda果啲

食藍店啦撚樣

就係foodpanda deliveroo 都一舊水啦，markup勁高

同人夾份叫外賣咪無咁貴羅，豬兜

藍店廢老好那渣

一個人係屋企邊個夾

撚店一樣markup, 點會特別貴

藍店外賣幾錢呀分化

叫條囡畀 唔好煩

又要窮 又要奢侈 又要覺得貴

你條友真係冇得救

平有平食 唔得 又要食到餐餐都貴

但係又要嫌佢貴

鄰居

其實有冇諗過一齊煮
一餐叫外賣一餐煮咁樣至少慳d 同埋又可以玩下煮飯仔又健康d

外賣自取啦，冇錢又懶個閪

夜晚有飯食

光榮lunch 都係$45唧，水門又唔貴，睇你食咩唧

煮飯好難?